陳彥琳事件-點解依樣咁重要冇人講

第一
點解陳同學上左1 0樓除左鞋都唔知
大家就唔好衝出黎話炒車
重唔推到vtc攞10樓條片出黎？
起碼好過我地自己估估下

第二
依件事上面我地一直都係處於被動
要主動出擊，首先係要比壓力地鐵站入面既鋪頭
例如鴻福堂

最後，查還查，唔好忘記1020大遊行

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

有冇人發現，9月19日，有同學出咗段上中文堂的影片。段影片一開頭有把男聲講：「浮屍夢1」講完後，成段影片先開始。

重有，陳同學曾經係5樓出lift

我見到果層有佢讀既科既staff office
相信佢去左果到
但係staff office多數5點前就關門
所以lift 既時間係比人刻意推遲左

各位，不如冷靜一下回顧呢排連登嘅熱門post？我留意到3單需要注意！唔想大家失焦放棄核彈啊...係已fc嘅核彈！

推

push

全部cctv片都冇人望過佢，好似佢係透明咁

入去一齊分析下：
============

假彥霖相片流出，海邊cctv 才是重點

============

呢段？

係喎

入去一齊分析下：
============

假彥霖相片流出，海邊cctv 才是重點

============

5樓出？唔係6樓出？

=====================
唔好俾彥霖事件不了了之呀

點解上堂條片開頭係講
浮屍夢1
浮屍夢1
浮屍夢1
先開始既？

拍緊戲？假彥霖？假同學？

入嚟一齊分析：
==========
假彥霖相片流出，海邊cctv 才是重點

==========